發現高汁會然已經冇咩

只係高質嘅人擺脫網癮

叫我？

禾

收到，我以後會多d上動物台

高汁汁男

我=高質女仔

我係

高質會然都唔能上連登啦，同埋依加CC台搞革命，仲邊會有學術風氣，數學post都唔見幾個

垃圾野有好討論
套套都想你打飛機
出完五等分 下次就十等分

講緊學術台你同我講動物台，你弱智？

係動物台講學術台